強迫左ocd

我有強迫症思想好多年，有新既強迫症舊果個就會消失左，日日係咁諗，有無人分享下

跟本24小時強迫思想都入侵緊你個腦，個種感覺令你其他嘢好似乜都做

唔到

我都係好細個就有ocd
obsession同compulsion都有
一直都有oc底
但依加我冇乜大問題
一直都生活到
我慢慢好番既關鍵係要去give up自己既強迫思想同行為
當你成功左第一次下一次就更容易

係呀，我想做一樣野前都要諗埋個強迫症先，有唔明既野要諗到明為止

加油，我都應該要試下give up個強迫思想，搵過好多自癒方法，太辛苦了，強迫症思想好多野都要都要諗到明

有冇試過放鬆下自己？ 試下完全放鬆 比思緒自由流動 感覺會好左

多謝意見，我會試下

以前聽過一隻叫calm 嘅app 教人點放鬆自己 你都可以試下 一日做多幾次呢啲放鬆 感覺會慢慢變好

好，搵到個APP了，等我試下先